陳肇始指最近市民出行比率比第三波高

食物及衞生局局長陳肇始指，根據八達通的出行數據，市民出行情況比第三波新冠疫情時高，政府已增調百多名紀律部隊追蹤確診病人的兩層密切接觸者，盡快截斷傳播鏈。

陳肇始：「紀律部隊在偵緝問問題方面，他們有一定的方法，專業的技巧，我們覺得最重要，如果找到的話，是要檢測，因為可能他的風險是很低的，例如在辦公室中一個房間中有人確診，有密切接觸者，當可能在大樓中，大家都共用升降機，不一定是有見過，可能都會是接觸者，如果時間上想快，不是逐一去問，就可能大樓內同層的都立刻檢測。」

少左人wfh姐

陳笑恥你老處無人約出街唔駛唱通街

.5.,

g
， ,n., fb

依加係咪無咗外出，咩撚都出行
第一次聽係咩 滴滴出行

唔撚洗返工呀? 你養我呀?

學你啫

識check八達通好野